一人一個係旅行途中見到d蝗做嘅柒野。

我係巴塞某local餐館食晚飯，隔離枱隻蝗用蝗語不斷問個waiter捰四川辣椒醬。

我心諗d蝗其實係咪隻隻都弱智架?

普天之下 莫非蝗土

將公『更』『畢』野食 直接放入自已個口 再放番落個盤到

係西班牙餐館要 四川辣椒醬已經夠on9架啦，重要用蝗話問個西班牙人。

你講緊食 buffet？

係高級酒樓飲檸檬水 好棒嘎，好大盆檸檬水，真好喝
笑到我呢，將我洗過手既檸檬水俾埋佢地飲。

真唔真?
有無圖?

可能佢覺得你係靚女 條友又係毒撚蝗

對住咩人都講蝗語

酒店食早餐buffet , 幾隻蝗哄將個鼻哄埋D 食物道, 晌道聞聞聞....
我同埋成班鬼佬&職員望住, O 晒咀...
我認唔住大聲問. are you chinese ? form china?

睇咁演奏會. 全場靜晒, 但就突然有普通話: 幫我拍, 幫我拍, 要拍那邊.

浸溫泉, 落到個池道, 係咁捽老泥

45度攝條餐巾係碟底

班傻鳩蝗真係無腦架。

去旅行見到蝗真係好撚想嘔，所以盡量唔去d有蝗地方。

做乜鳩?

係加拿大見過d蝗去食野 自備老干媽辣椒醬加落d野食到

酒樓

我都成日見到d蝗帶埋罐頭去餐廳食，根本就唔會埋你，正撚樣㴝。

韓國蝗去旅行好喜歡戴嗰啲貼身運動手袖，好柒

佢地行山運動都會帶手䄂架，我又覺得ok噃。
強國蝗游水帶住個面套先係嚇鳩死人囉。

柒蝗驚蝕底。

日本夏祭期間超市會賣米糕祭品
好colourful 外型好靚
但應該冇味既
見到有母女蝗買完即刻係超市外拆黎食
我去嚇佢地話佢地食左神既祭品好大鑊

咁都唔算好柒。

全機都係蝗，坐左我個位，同佢講又唔理，唯有搵空姐介入。
同一程機，起飛後，幾個男人突然換衫露體，成程機d 蝗走黎走去。

係咪好似去左動物園，不過自己都坐左係籠裡面。

飛機起飛嗰陣，有隻蝗企起身打開行李架
即刻俾空姐鬧
但佢哋係冇嘢，你有你鬧，佢好似唔知你鬧佢咁
嗰陣幾淆底入面啲行李會跌出嚟
中佢一嘢都應該幾傷

蝗的特色係面皮厚撚過石頭，佢係唔會埋你講乜鳩，因為蝗係無 羞恥心的。

去法國羅浮宮見到啲小蝗蟲好無家教咁系咪水池入面挽水 啲大蝗就浸腳

班蝗無係度痾屎已經好文明啦.

挽你老母

外國啲街頭表演/魔術師開玩笑
啲蝗會呆左係度唔知做乜，之後急步逃走
有啲仲會發脾氣
唔知算唔算

我法國好多蝗鍾意搵d無特色ga背景影相，例如純白色牆
（雖然唔係咩柒嘢，不過我次次見到都0嘴）

讀過書既蝗都咁既品格

D蝗真係好過份

唔好以為個妝化白左染左金髮
就認你唔到先得架

講開d蝗影相就真係好多笑料，d蝗男女好撚鍾意鬧话，今次旅行見到對蝗係教堂前一面影相一面互屌，屌得好撚大聲，我好奇聽下佢地屌乜鳩，原來隻蝗婆屌隻男蝗影相個百分比唔好，所以勁屌隻男蝗，再睇睇隻女蝗，嘩屌極級豬扒一隻，點影你都係豬扒啦屌佢老母。

根本蝗就係無腦同痴撚線，讀乜都無用。

講香港人應該多好多 真係50步笑100000步

豬閪可以靠美圖秀秀變返女神
但構圖柒咗好難改返

而家講緊支那人呀

去歐洲餐廳食野
有隻蝗拎住個樽私自入廚房斟熱水
俾個鬼佬侍應屌返出嚟

咁又係，好多新港蝗都好撚柒架，不過d新港蝗多數返大陸同日本旅行。

可能係啦，但都唔洗屌到咁大聲，以為隻女蝗畀條男蝗老強緊。

我覺得d蝗去撚到邊度都要捰住個樽捰水。

平時講野已經夠大聲，隔開小小距離就好似唱山歌咁扯開喉嚨講野

唔洗去旅行
上次係上環站月台等緊人，見到幾個蝗沖黎我張櫈到放低個gip，之後走去個上環個字到擺pose 叫朋友幫佢影相
我覺得影相唔係問題。問題係佢擺個pose真係太柒
明明係後生女，但係就大媽pose 2隻蘭花手，再擺上頭頂 仲要係上環月台

佢地就算企埋好近都要叫到好撚大聲，驚其他人聽唔到。

你得閒留意下d蝗，我成日見d蝗女蝗婆對撚住部電話直播佢去緊旅行，佢會好撚大聲驚其他人聽唔到咁話呢度點靚佢有幾幸福，呢班蝗真係無個正常。

from

啲蝗以為講蝗語好撚型dklm 喺秦國機場大大聲搞到周圍嘅人望尻住

同埋奉旨要人哋聽得明蝗語 好撚自大

我覺得班蝗係無知先會咁，同埋班蝗根本個腦係壞左架啦。

喺博物館參觀 有個位唔影得相
Staff本身已經好聲好氣提隻蝗唔影得
佢死都要影 staff擋佢鏡頭 佢仲撥開人地隻手
跟住個staff語氣惡咗啲啲叫佢停
隻蝗竟然用蝗語講：那麼凶幹嘛！我就偏要拍！
跟住俾人趕咗出博物館

呢種垃圾根本就唔應該出現係d文明地方，呢種垃圾只應該留係強國。

係日本連鎖餐廳指住另一枱客用蝗話問店員個餐有冇跟飯

其實重未講d蝗打尖，我係日本超市見過幾次蝗扮傻打尖，有次畀個日仔叫隻打尖蝗排留後面，隻蝗扮無事咁，真係好撚無恥。

唔係壞咗 係根本冇撚咗個腦

佢地有架，不過係班蝗隻隻都個腦都有問題。

去日本成班坐晒係神社門口